[ thiago踢未 ] 車路士 對 利物浦 16

真slow

破密集仲難過打高位壓逼

slow

slow dou

Slow

飛撲

SLOW 到

軒隊長傳靚

慢

軒刃 Thiago 係場上學野

軒

軒式手術刀真係唔係講笑

上季我地有場打多個都打到屎咁

腦筋上嘅錯誤

Ho fast

屌咁樣好難唔紅

打多個都輸啦 垃圾利

大家都係打少個中堅
公平呀

Slow 勁慢

werner?

軒個球 老母打一季都唔會咁傳

對面打小隻，要攻勁D啦

慢鏡勁撚好笑 打攬球

打欖球咁

軒刃勁到

車可能大巴了

軒刃回歸

Thiago都好緊張

對49000嗰場?

Rugby咩

軒氏手術刀搏到張紅牌

垃圾利呢隊波 打多個 都可以和/輸

一出即見紅

場邊全部攤大隻手勁好笑

以為咁都得黃 屌你老母

全靠軒

係成世都傳唔到

中堅 who

犯規嗰下thiago喺後備好大反應

Fast

11打10，諗下唔比車狗打反擊好過啦

係愛呀

文仔好嬲好嬲

計dogso?

咁都唔紅就var可以食屎啦

攬得幾準其實

軒長傳仲準過沙比

軒式傳球

陣間踢多個都輸咪仲肉酸

thiago有冇射開罰球?

企最後都攬撚到咁唔紅唔得啦

慢鏡睇都foul得幾肉酸背囊咁攬實mane

有冇 低清 link電話睇

原來冇錯

冇可能唔係紅
好撚正

清係咪要轉會狼隊？

基達同老母一定唔係踢得好
但真係咁差咩

心諗無可能黃 好彩有VAR

37秒慢撚到

阿樂呢球水準以下

珍

頭先入撚錯車區
咁都想黃就算，打football咩

軒刃

又話丹麥女孩咁硬淨既

Mane俾隻大牛龜咁責法都冇事

終於var幫到手

軌個中堅 onL9

對手都係咁話，雖然kepa真係唔穩定，但條後防長期咁樣，好難玩姐有時好鄧佢唔抵

有咩問題
神奇隊長軒達臣

預咗

神軒真係好撚勁 carry條中場

都唔知點解要咁做 都幾好笑

過兩年返黎取代taa啦

個球證都on99
咁都要var

軒真係痴撚線

F9今場差到

知道中伏即開 算係咁啦

今場單刀文尼未必入

從後熊抱驚死人睇唔到

用隻腳KICK後腳都話可能走得甩

對面欖球隊？
衝鋒21?

Thiago 換基達 啦

老母走未?

軔

似係ruby咁takedown

thiago who

咁都唔差點先差

其實龍門都出左黎 駛咩出手

出面勁多車對利
Post都搵左好耐

通常呢D輕輕撞一撞博文尼拎得唔順冇得直接射好過啦

Feel到車要泊巴士然後一個反擊1-0搞掂你

Hen射波得70好有問題

唔只今場

你係白禮頓冇上網呀？咁慢嘅

換Thiago 破密集la下半場
Keita真係廢到傻
踢左兩季都仲係咁

幾撚驚黑到得黃牌

呢次真係可以睇基達破密集啦

冇睇上半場 踢得好唔好？

個吓好多空位比 佢推過龍門都仲得

開頭仲以為畀文尼，心諗咩事

攬女咁攬

俾機會var

己經讓個泰亞高
車狗都入唔到波仲要紅埋
想像唔到下半場入替又打多個會炒幾多球

差喺邊先

20m放走算 好撚廢

佢速度攞到波空門wo

基達同明奴有踢緊？

其實對面打少個 林伯更加疊埋心水泊大巴打防反
係咪會見到thiago出嚟破密集

F9想點

Thiago真係要跟軒學下野 條友實推兩下先 咁就無咗個機會

熱身賽之王 keita

Firmino同Keita都好廢...

翻紅牛破密集啦

轟半場都唔錯，就算真係輸1粒都未必冇得追，但咁樣打少個

好撚好笑 文尼咩書包咁

thiago換走keita

好差
timo玩嘢報答klopp

車全力打反擊

1-0 收利山

仲再壓撚埋mane落去

都市傳說黎

對面車仔後防其實唔係真係咁穩
理論上基達係有空間發揮
但D決定同好保守

劇本啦屌

冇睇慢鏡我以為只係困到文尼後腳 睇番慢鏡先知咁誇張

正式錄用的後衛？

基達成場都駁腳
防守又hea
控波唔掂
交波亂黎
無突破

屌呢場值頭佢代表作

擺明想放過癲神 點知明顯到咁棋本走唔甩

下半場即刻換走F9同基達啦屌

keita firmino wijnandum 躝

真 撞一撞都得
從後熊抱估自己係馬德鐘定陳浩民?

唔只入波助攻咁簡單
直接斬殺

K8扮忙扮足半場 攻守皆弱
次次慢過人

真係唔明點解咁保守

其實Timo攞波我都驚驚地
Bino頂住唔好爆呀

傳俾對面俾人打反擊
暗黑破密集

老實講熱身賽南野好似仲勁D

其實係咪唔會再見到沙基利？呢啲波好岩佢踢

廢中咁保守 HT一定唔會換人

用腳辣都有機會黃 attempt to the ball
你玩rugby就無啦

今場大家都好保守
好悶

換日本仔先啦
唔駛咁急出thiago

前面3個 成日係度亂射

可能比文尼射 都唔會入

minamino

firmino -> minamino
keita -> thiago

真心想問
球證俾得黃天神 即係車犯規啦
Last man 犯規有幾時會係黃唔係紅

gchi

應該係戰術需要

F9 Keita Lomo

真，淨計preseason 而家正選應該要係架仔而唔係基達

利post最新都市傳說
有基達破密集 破條撚毛咩

F9開季到而家好似未有一腳好波

啲拳擊裁判係咁

越位個球射得好似廢托

打機套路，不過gchi

前面有火焰射球 後面有軔 真係踢撚哂了

其實法明奴呢年搞乜

無得講啦抵紅

林柏識唔識泊大巴呀

睇得多何wayne變弱智仔

有球first touch彈到過波鬼咁遠
Cls

下半場即換 thiago milner

幫人破自己個密集

禁區係唔係依家改左12m+黃

仲有神軒重炮

唔好問啦
英超球證弱智
唔係獌狗邊有咁多英超

以文尼而家個態，佢單刀我都覺得唔入

射得幾廢 爆個你十次都會有一兩球入啦

我覺得christensen呢下真係好撚尷尬
點做都比人鬧死

單刀攬到咁，好難唔紅你

黑得濟睇唔到佢

老母今場有成日番去防守架
唔係有2-3球幫手補位比人入左啦
雞達就真係

基達一係向後傳
一係就傳番比比波果個
咁jones都得啦
我都得啦

佢有瘋狂夫撲波既

milner 不了 換入minamino

企定面對面佢過唔到bino啦
下半場如果打反擊跑住就真係驚

車po都覺得抵紅

keita 真係完全唔知有咩用

70分鐘都攻唔入既話應該就有thiago睇

Timo 好撚快推波又痴腳

破密集

呢球喺禁區都係全餐
去人唔係去波

反正大家防守都唔追波

依家好似兩個老母同場咁

唔計政見 基達應該係我地唯一一個可以帶球推進既球員

好似廢托

當時見twiter班鬼佬都話佢值得一個start機會

我覺得比文尼去到
得咁短時間比佢面對龍門佢可能會柒

睇唔明點解要咁做，除非佢想走場

扮忙不過點都好過老母

毛都破唔到條

何wayne講咩調轉聽就啱

Who needs Thiago

從後攬頸 rugby 都唔得啦
high-tackle

佢應該會搏剔一下過左佢算架啦

Henderson -> jones
Salah -> 67
是但一個換76 or 古蹟 philp

俾啲機會青年軍上位

真 短手狗都仲出 文尼有機炒

而家仲有thiago

mina冇位畀佢踢啦
又想424
做好防守先啦

可能成個人鏟左落kepa到
Mane紅

打少兩個

其實嗰球佢係撞開交屁
而唔係攬可能係黃

基達問題係攻唔點 守都唔點
我換鍾斯出黎夠勤力跑多幾步追波好撚過啦

無得嘈啦呢球 幻想下自己踢波 單刀咁樣俾對面成個攬住 對面得黃牌既話真係打柒個球證

shaqiri 張哥

Carry利

其實我睇雞達都有幫邊爐手嘅

yes

利申細個打rugby 應該會吹High tackle

覺得christensen唔紅就應該kepa紅

軒分邊
老母駁腳

keita就係要向前交去前場果點伸展

完全做唔到

掛住玩
跟隊賺錢，完場飲酒happy

Keita攞親波都好驚佢被人搶埋個波打反擊

呢45分鐘 ab 又未撲過波

有預感下半場jones入替基達

呢啲咁obvious嘅都要var
搞到利又刷多一個var 有利數據

同bino一樣 無人落嚟頂住先

兩邊加埋都係得一球中龍

對面其實逼得好上都拍得快
有成6個壓過半場人盯人
唔穩嘅位反而係中堅打高位唔集中
如果話老母基達攞波唔轉身係因為中堅/防中俾個波佢哋嗰下佢哋背緊身人哋已經拍緊埋嚟
轉身俾人一拍甩直接反擊
Even你見對面高華錫同舒服背身攞波多數都係一腳彈後彈橫
係真係對面冇拍埋嚟有時間先會轉身再睇定傳

屌老婆

咪燈

計埋都係唯一一個

根據經驗最後係mane飛踢kepa mane紅

分分鐘天神無攬，紅嗰個係文尼，我仲記住曼城嗰一腳......

換入thiago未
敢換的話 叫廢中一個月戰術大師

車好似巨人隊
利d球員好似小矮人

講真利可以60-70分鐘先換人
雖則我唔知keita有咩用

換宗師

老母都算
佢個踢法係唔進取 傳波無侵略性
但粒波經佢手 起碼唔會失控球權

基達件垃圾
屌下下甩波 傳失
下下俾粒波對面踢

打後一格 變cam 以佢速度 就算失波應該追得返

佢份人工好好賺

換走老母先啦

吸傷

防守係
前場逼搶只要逼唔甩對面就慢慢跑返去
呢樣老母勤力好多

亞泰黎得太合時 我唔撚想再見到基達同老母同場

仲有jota拿拿聲踢費奴落後備啦

以為你搞gay搞到唔睇波

之後又俾車狗講返三四年

靜啦

其實ab悶唔悶 龍門球都無乜得點開 仲好似未撲過波

綿龍係時間坐下bench

冇位比minamino了

新例之下 單刀輸12 碼係黃牌的
禁區外犯規先係紅牌

例牌控一控 扮向前推兩下 跟住搏球risky pass就失

基達破密集係咪都市傳說

靜啦 你地燈到仆街

未必夠撞

換走基達啦睇到炆

一間一射就入

同埋文尼今日個態都幾差
都幾難會入講真

球員唔知 會員就唔搞既

其實渣住呢條中場線都贏到歐聯英超都幾不可思議

有基達遮醜 真係唔想屌老母

太安逸踢成點都有正選 係時候冷靜下

F9有左thiago可能會好d既

點睇你就嚟踢後備

睇得何wayne多變弱智仔

何蛇

yes改左了
無左全餐(紅牌+12碼)

依套係咪真

種子係咩

算好 今場有訓過落地

紅咗個就贏梗咩

點睇你就黎比人賣

咁講
Keita我都仲有少少ff空間
老母真係完全冇

下年簽多個後生版牙秦啦 唔想再睇啲妹妹下嘅工兵中場

咁又係 收得人工 都要做返d野

要佢自己爭氣先啦
有料既話點會冇得出

車疊埋心水打防反仲大獲

明奴都唔一定要換，可能keita換mina就會翻生
keita真係廢到

希望牙膏學到軒刃5成

幫佢地踢走埋kepa

有基達破密集

人地專心打反擊仲驚

呢場波一係和一係輸

老母同基達快d去後備啦diu
由其老母

想出thiago 好想插佢屎忽

星期三威俾你睇

明奴真係唔得 再係咁對面真係會直接唔守佢 繼續企返位唔會俾佢引走

老母同基達真係好差下
文尼 F9都冇咩攻勢創造到出黎

RB賣werner+keita加埋100m賺撚到笑

原來老母有出零存在感

神軒傳比文尼呢球應該係有夾過

通常打少個都會入波再贏埋

Bino上前追timo vvd包so far都ok
又唔使買中堅了

thiago 真係換入黎

出thiago

哇 咁快出

有無得出？

出minamino啦

留意到中場真核始終都係軒

有得出先算

一中龍就入la

睇下神軒受傷果排垃圾利啲戰績就知邊個先係真核紅太陽

都唔係跟有無料排架啦
老母基達有料咩

泰仔落場

出泰亞高！？

佢有球射角球旗勁撚屈

當年羅拔臣都無得出

換走基達定老母

Thiago coming on for #LFC

牙膏

換牙膏

t6 sub in

即食到咁

即出Thiago

換基達啦屌

睇神軒j片出過好多次啦

竟然會出

Thiago

一個高普唔like
一個係咁傷

牙泰

Welcome thiago

Thiago出場啦

我仲諗個罰球有機會入埋
不過TAA都唔FIT

真係換

廢中咁進取？？？佢一定唔係廢中嚟

泰

估唔到咁快有得睇

咁快出

byebye 雞達

證明廢中都真係頂唔順條中場了

thiago心諗 急不及待要玩玩

出場

笑死人咩

thiago

Thiago!!!!

嘩cls Thiago

咁即食？

Thiago出場

Welcome Thiago

Virgil van Dijk lost all five of his aerials in the first half against Chelsea.

Getting dominated in the air.

Aerials won in the first half:

Chelsea 9-1 Liverpool

泰子

Thhhiiiaagggoooo

唔落後應該唔會出424搶攻呢招

咁快有T牙膏

咁快出！！！！

klopp換左個腦

點知仲廢過基達就搞笑

世界級中場梗係即食

乜 keita 真係咁差咩
上半場傳失 6 球 only，1 球 possession lost
duel won 淨係少過 kante
對面仲要係車仔 3 中場
我覺得已經算唔錯

高普都忍唔撚住

想打J了

竟然有半場踢

好好笑容

黎啦

VVD 仲即食

竟然45分鐘換

基達真係水到仆街

真

搵老母踢防中啦

It's Henderson who has been replaced. Must be an injury.

屌那星 神軒

換軒

換走軒

hendo injury again?

換軒？

Thiaaaaago
Thiago alcantaaaaaraaaaa

回塘

henry 落order 唔出又俾人屌老母啦

換神軒
軒隊睇黎又傷

真係好靚仔

傳失6球都only？

換邊個？

泰亞高

harvtez好撚頂得

換軒就等輸啦

對面到叠埋心水801，驚反擊啫

Hendo out Thiago In

??????

屌你老母呀換軒

屌你老母尻普換走軒

咁on9 換軒

泰仔一笑，我又想要

有望先波

屌換軒

傷撚左？
點都k8 out 啦

唔撚係牙

出完手術刀就傷左

軒隊

求lin

hen do

軒出完手術刀就傷左

軒又傷？

傷？

Jordan who

尻普真係弱尻智唔撚係扮

要去做手術了

Hendo

換走三個中場最好嗰個

真.戰術大師

基達連workrate都無。。。點搞呀。。。

屌你第五中堅都傷埋

havertz真心唔值咁貴 純粹買未來

軒隊傷？

軒有傷

冇軒隊輸多贏少

好似話hendo 可能knock/未完全match fit

唔係傷冇咩可能換佢

出過85換個86 你冇撚嘢呀高普

乜撚換軒

仆街快啲換米拿入黎，要隊長

仆街，成條中場本身得神軒carry

係咪on9
又反軒 痴撚線

照睇係防中位

傳完腳波就傷左

利子連換人都燈到

玩完 唔撚洗踢啦 屌你老母無軒隊之後點踢

6號泰定老母打6？

THIAGO

軒比完靚波就傷

其實keita一定好過老母
但係仲未踢到/返應有水準

軒無得手指指牙秦

軒有暗傷?
岩又唔似有傷

雲拿左腳射柱邊果球條撚樣散步

第六中堅係邊個?

仆街點解會軒

隊長都換

咁快出水貨高

即簽即用

笠水軒球長傳J左有冇廿分鐘

軒換泰，downgrade左

97 % pass successful rate，中場之中最高
佢仲要係負責向前傳嗰個
對面 kovacic 傳失 8 球

點解換軒

換軒？
黑人問號

佢都唔撚向前傳，6球好撚多啦

軒隊用既係七傷拳？
傷人傷己？

泰第一場英超就踢單防中

冇軒呢場輸少當贏了

仲以為基達走

thiago好有大佬風範

隊長未完全好返

唔換走keita?

thiago個樣係幾有霸氣

讓賽

Neil Jones
@neiljonesgoal
Henderson has a tight thigh muscle, say Sky. Hence the change.

#LFC

85換86條撚樣真係唔識波嫁wow

成隊咁多光頭星

咁南野>基達

未fit都咁勁

即係唔好lor

sky sports 話係傷

Thiago becomes the 145th Spanish player to appear in the Premier League, and 23rd to do so for Liverpool.

點解係換唯一踢得好嘅神軒

占士勁到癲

Jordan Henderson has a tight thigh which is why he was withdrawn at half-time. #awlfc [sky]

3個中場類型差唔多

中場入面最勁係佢

希望抖幾日好返

軒傷thigh

冇軒點贏

換軒都啱，對面踢少個肯定搏同你摸和

擺個識攻嘅落去 抽起識守嘅都正常

無得睇我軒指揮thiago

有米都得

thaigo 已經手指指

Thiago 防中 ？ 禁後嘅

fifa5* skillfoot 打dm

軒攻守都勁過k8

輕鬆過

6號 位換位換走軒

CLASS

deep lying playmaker

Jordan Henderson off with tightness in his thigh. Big call from Jurgen Klopp to give Thiago a debut rather than go with a sub who is more familiar with #LFC's system. Exciting though!

skillmove

練都無練過就對車得唔得架

依下泰比沙拿明顯就係未夾熟之下比

圍攻

唔撚係掛
又係呢啲位

神軒咁快收皮

阿提好好J

之後換棕獅出黎指揮

殺敵一千，自損三百

泰亞高識唔識射罰球？

thiago一黎就手指指

真
但係夾到會好毒

mane

0:1

三叉翻黎

1:0

勁靚！

Mane!!!!

Mane

文尼

三叉靚組織！！！

Thiago成個大佬咁

軒：走場先
輸左唔關我事

咁快上場得唔得架

11> 9 > 10

好撚靚

唔洗做交屁了

即刻猜爆左

搞掂

少個都輸好柒

泰仔一腳，要小心

goal!!!

邊個係第六中堅

456啦應該可以

文尼頭槌勁到

三叉

好靚

糕

交屁

Gooooaallll

沙拿呢二場真好撚勁

做多左

勁撚爽 thiago d波

真 3叉cake

11-9-10

goal

Ho ball

文尼勁到

有泰仔d組織好c服

泰仔睇左陣已經覺得好唔同同我地班中場

3個前面合作

交屁好波

3個合作靚到

真核

好毒d波

屁屁

泰亞高好多波踢

車區見到泰仔灰撚晒

簽天神la, chelsea 晤要ga la

9-11-9-10

亞泰一上場完美融合

佢有態啲波真係好爽

肯比波嘅佢係質素一定有世三level

個組織好j到

沙拿勁到

濕撚曬

文尼真核

到宜家都有d難相信泰亞高會黎

三叉合作

交尼真核

利物浦竟然買到呢D級數既球員..好唔現實

泰仔真係世界級

水貨以後唔該真係唔好留長頭髮.....

好撚好搓呀thiago

牙泰in 左場波c服到

所以我好少屌廢棉龍，佢太重要啦（暫時）

唔係一控嗰下冇位就帶後點後

真核mane 1:0

埃及文明

佢地用左200m
竟然唔買中堅

淨係租左個施華

f9靚波

文尼個頭好勁

1:0 唔夠呀

唔係反隊長
但thiago 啲decision 同first touch爽好多

唔反f9 lo

阿諾creative幾高.

印衫la

Goalllll

靚

真係濕撚曬
Zara膠皮提高

佢依d波，仲要踢多個，緊係舒服

文屁好似成日頂入轟

Thaigo who?

Lihkg 有問題？ Wi-Fi 同 Data 都 load 唔到。

11-X-10
11-9-10

文明

who need hendo?

一日世三

Jelly好差

屁B MVP

泰仔啲一腳波清爽
好c服

唔好 千奇唔好

Thiago一個已經控哂個中場

領先：換宗師

睇thiago睇到想喊仲係好似發夢咁

thiago啲轉邊

牙膏啲skill move

要 kill app 再開

屌你啲比波靚到

點解拜會賣？

完全no pressure, 逗住踢

其實因為踢少個 不過thaigo睇傳波真係好C服

頭鎚都有

泰舒服

牙膏勁撚到

爽呀

Thiago 依d真係一上腳就知有級數

真係perfect debut，對面咁岩打少個

睇佢踢波勁撚c服

迷泰了

咩唔需要神軒

Wa 2:0

2:0

咩事

oh mane mane

KEPA

kepa

Kepa

多謝短仔

玩完

乜鳩呀

Hahahahahahaha

對面龍

笑撚死

文尼2:0

短手又短腳

Thiago 都幾對辦

Jelly 無乜態

Karius

短手狗

我要入3球!

笑死

Thiago真係中場大師，好瀟灑

Kepa on9 仔

456 plz

2-0

多謝車龍

下

想像唔同無傷神軒加牙膏會有幾勁

文尼！

上場沙拿帽今場到文尼？

打多人一個控到球就咪j得咁勁啦

kepa 想點

maen一比失即刻迫 迫埋個入球返黎

wtf

Thiago d分波

ON9仔KEPA

Mane 真核

要買衫了

kepa呢球過份左WO大佬

come on 456

Thx kepa

On9龍 笑撚死

呀泰文尼

kepa 同 karius...

兩隻眼冇離開過6號

送大禮

好好笑

main

Werner who?

Mane 有機會hat trick

傻鳩龍門

Clean shit plz

kepa做乜9

多謝明爐發夢，唔係點會有回傳。

好慘 但真係好笑

全力前場逼搶

哇屌

T6 D波好毒

唔理比唔比到，thaigo d 意識，視野勁撚到

車狗個龍

其實教練咁樣算唔算係遞信唔撈？？

thanks

kepa真利

Kepa 肯定大壓力到仆街

3億都抵

換走軒就大炒

屌卡表示同情

有冇人留意到係明奴指揮文尼逼邊個位

Kepa臨走前都要送份禮物比我利 多撚謝

打少個對我地仲想猜波係係咪傻撚左

佢啲波好好睇

第一身價龍門總會犯錯
Alison都試過 唔怕

做乜鳩

Kepa無救
真核2:0

文尼搶到個下 明奴個笑容

手短仔玩完

thx kepa

短手廢到

文尼個假身撚左kepa

Kepa on9
笑撚死

感受我們karius正選的痛苦吧

沒有呼吸了

依家畀多左中間 好爽

估唔到kepa落冷板前最後一場都柒到咁

kepa 真係世紀大水貨

泰仔轉邊快狠準

係

最好笑cech響度今日

karius

kepa好波

Thiago 好正

mane用假身fake左kepa

泰仔D波都唔關對面踢小個事
係我地利好耐冇呢種中場

泰真係高班過其他中場好撚多

右閘精神面貌都唔好

車買龍 佢都個頭近啦

80m膠龍

泰好撚勁

唔怕 未夠屌卡 on9 而且唔係歐聯決賽

哩一球, 身價要跌幾多

下場換龍了

文尼咩驅使佢衝埋去

Kepa會唔會足球生涯都玩完

真心好好J

依家唔只畀左右 可以畀中間派

問林伯要唔要屌卡好過啦

笑撚左

個鏡頭每次影到泰都好好J

個龍傳失之後
佐仔個樣

真係多得神軒把刀，踢多1個

車狗要唔要收我地個德甲神龍

睇thiago 踢波好舒服

咁都foul

聽日一齊Mk Nike 140印章 Thiago 6 160

Kepa都想猜埋一份啫

kepa搏炒？

睇佢踢波好舒服
逗住個中場

thiago d波好舒服

原來我地2號龍同最高轉會費既龍實力差唔多
枝竹了

Edouard Mendy to Chelsea is 100% done and also signed. The announcement will be on next week.
#CFC #Chelsea

齊碼?

泰仔勁撚到，仲要未夾過

我濕曬點算

Thiago啲傳波真係好好睇，中場大師

呢句唔講得 最舒服果個係對面

啫哩JM9

牙秦好似教波咁

泰仔

泰開心

Thiago比想像中硬正

以為佢指Kepa叫佢傳

泰亞高唔使適應都勁撚到

完場直接announce算啦

喂 Timo who?

7000m買隻小丑返嚟真係得車路士先做到

本身係咪巴塞果個

刷得失了

留低一份心意

Kepa 又黎

好耐未試過睇一個球員踢波睇到自己咁開心

邊爐心諗

今場唔怕了

卡樂B水平

成個沙比咁 長傳輕鬆到 好好拎

c服型中場

最衰古圖

Errors leading to goals in the 2020-21 Premier League:

◎ Kepa Arrizabalaga: 2
◎ All other players in the league combined: 1

一模一樣

林伯而家換走kepa
會唔會又發哂老脾唔肯落埸

文屁真核

有無南野睇呀

好撚慘呀

同我地三號龍差唔多添

Thiago好撚好j

中場大師

永續kapa

Vvd :1

thaigo 玩緊哈林足球

same as karius mistake

泰教練

Thiago第一場已經好似響利踢左好耐咁

個1係咪vvd

我利幫完人換教練又幫人換龍

講真人哋打少過 基達都好似係冇咩用咁

神軒踢聯賽杯算啦

果1係vvd

kepa真係笑到抽筋

泰仔鍾意向前傳

GAY達

keita搞咩..冇左以前個種靈活

兩個都70小醜

佐真奴定牙膏踢波舒服d

thiago心諗 我出嚟熱下身咋

好喜歡邊爐 萬能插

駁唔刀

Henderson又傷 係咪人地唔like你ig就傷心呀

基達換南野出黎迫好過啦

我地個個龍都試過其實

泰usb

牙泰真係好撚好J

Thiago 令我諗起沙比謝隊，個波黎個下已經諗好左傳俾邊個，唔洗好大動作就傳好遠好準

泰仔唔好j得咁勁住始終打多左個，無人迫

K8帶住個波仲鈍過阿婆

係咪俾人告緊？

kepa呢腳令我諗起model

jelly

thiago真係有級數

差好遠決賽成個勢俾佢整哂 屌佢老母 我諗好難有同樣既感受

Thiago勁到 對比起老母基達 軒巨

啫喱

Kante + Thiago 會唔會好撚勁

Errors leading to goals in the 2020-21 Premier League:

◎ Kepa Arrizabalaga: 2
◎ VVD: 1
◎ All other players in the league combined: 0

文尼抄牙朗

Robertson fake 低人 好正

對個位其實已經好後

基達好撚廢

keita

射啦雞達

keita換架仔啦

屌你老母小禁區邊仲傳乜鳩呀

泰亞哥有埋重砲真係完美

有無人cap到

羅拔臣撚到條友仆低

水貨今日勁咗咁多

Jelly

換mina啦

Thiago已經指埋vvd

真，打少個不如試下上腳扭下

feel 到70分鐘 屌宗<> k8

啫喱好撚串

Thiago除左轉邊之外, 幾球想keypass都交失左, 睇定d先

有Thiago 逗住基達都好似好返少少

Thiago d轉身咁撚正既

射啦屌呢下就 CLS

Ankle break左

keita仲未適應到

Jelly 好撚型

基達

自己射
傳咩

上場都歸咗位啦

唔怪得換軒 兩個互指

換tsimikas 俾robbo 抖下

泰個氣場好勁
無論係記者會輯相 定係依家轉會兩日即刻上陣嘅表演都係身經百戰淡淡定定咁
米叔之後都無見過

雖然thiago好好j
但係場上面有個6號走嚟走去硬係有啲唔放心

佢想破密集

Robbbo😂😂😂

佢d波好輕鬆舒服咁

雲拿後悔未

jelly fake到kovacic仆街

屌

軒你可以安息啦

佢啲防守企位同遮線都好癲

即插即用

Class

車仔真核係基佬/ 美隊

雞達好似好多野諗咁

Keita射啦屌

啫喱型撚到，撚完狗頭也不回

3 - Sadio Mané is only the third Liverpool player to score a @premierleague
brace at Stamford Bridge, after Steve McManaman in December 1995 and Philippe Coutinho in October 2015. Integral.

俾着其他中場已經俾咗中堅
牙膏俾水貨

屌你呀

gay達換南野啦
同牙泰一齊J

分分鐘換jones出尼都勁過keita

Nowe ：得分後衛

對面散左無得破
明眼都知佢想幫老友交屁戴帽

Keita彈上腦

thiago應該係xabi之後最勁既利中場

咁又唔會...

thiago好勁，利又一good deal...

明奴冇波入，搞到佢冇得抄

Jelly世一左閘

Sadio Mane’s 2 goals takes him level with Fernando Torres on 65 PL goals for Liverpool, joint 6th most in PL for the club.

He is the first player to score 2+ goals for Liverpool in a PL game at Stamford Bridge since Philippe Coutinho in Oct 2015

泰亞高求其一腳已經係軒式手術刀level

早安

有t6 可以解放埋軒打8號解放taa
咪癲

今日兩閘都鳩鳩地

基達換minamino 啦

幾球都交到曬就球王

指揮交通

迷軒黨 also

水貨d態度好似好左

呢場波反映 車最大弱點係後防

佢拎既冠軍多過哂三叉加埋

我都覺係想幫拖

型到

宗師熱緊身

u too

球會獎咩都贏過哂
一個人獎盃櫃滿過利其他人加埋

文尼仲抽下水撞下kepa

想出南野

Bino又完封Timo

出黎指牙膏走位

勁狗

泰舒服每次傳完波都有個手勢
好似叫大家淡定
好有經驗 好定

南野 屌宗都熱緊身 出邊個呢

陰啲陰啲又反

好彩車出唔到ziyech好撚勁

人地係proven world class
講經咩

牙高

事實證明 鍠疤拜既水平係高過英超幾多

覺得今日MOTM係Fabinho

M7 <> K8

fab

米叔

見到, 笑左~

南野都唔出

終於換走k8

米拿換雞達

南野又無得出

成班友睇thiago 15分鐘已經j出血

夠數, 守

唔好吹得太過份
你知你地都幾燈下

結果係出米拿先

換milner

靚傳令到人拎牌

Taki

bino今日守死timo

泰仔好撚瀟灑

SSNI-229

雲拿仲想一個人去

其實係 仲好過VVD

bino勁難過

蟲泰

米拿都好嘅

米叔又出嚟鞭策吓大家喇

timo真係廢到懦夫都唔驚佢

今場Bino無得頂

真係好正想幫佢含

咁早換米叔會唔會虐老

Thiago果個位甩波好危險

轟球球都望住timo嚟交問題大啲

呢度D人唔洗再成日吹奏神軒

羸緊出米拿都好合理

又虐老

幾球都食住佢

睇佢派牌真係好爽

bino

泰仔好有自信

thiago一個花式甩波

實習下佔中三子?

雲拿想返德甲了

副隊

後腳失球權

個個都俾佢派，唔使諗

Bino穩到

fsg又然

前季咪贏咗拜疤

法賓 屈到timo

雲拿真係好撚勁
希望jota 有一半啦

又無jap boy

又佔中

Thiago 踢波好舒服

問題唔差wow 反而kai 唔知踢物鳩

笑左

買唔到唔使咁侮辱人

濕到要換底褲

仲有拜
講經咩

Fabinho守得幾好

Bino踢得幾好

南野啦下個

呢下J死人咩

泰啲波可以全部一腳

Thiago踢波真係好有sense

真
尊重對手

FSG：得 我又唔洗買中堅啦

高普唔想炒鳩林伯
驚佢又係到輸波串嘴

6號好j到

高普唔記得咗得返3個換人？